見惠康有nando's lemon and herb sauce即刻落樓下屌一屌隻燒雞先

用醬洗雞 好在冇比店員趕走 仲吹左幾句

好撚正 香港幾時開間nando's

隻雞唔同左樣既?

屌你 upload變左條女 邊撚個黎

第一張More

Jennie都唔識你好打極都有限

窮人欣物

真唔識

仆街手機都冇依張圖
咁撚奇怪既

遲下攜醬衝去中環食piri piri chicken

#隻雞唔錯

惠康有nando's sauce賣? 邊間?

要大d
wellcome international
citysuper
marketplace 都有

我去西貢間惠康見有即買

邊到食 薯條正

屌你老母

被自己騎劫

以為隻燒雞係條女

我都試過 又係up咗啲女嘅圖
但手機明明冇

fish and chick plus

是但搵 但都幾好

睇落冇講錯 用醬洗雞

百佳都有啦

nando's sauce 成日見

但lemon and herb 係賣飛佛
第一次見

Jennie Kim真係好正

好掛住nando's

比自己騎劫

雞

仲以為樓豬特登貼條女出嚟

屌一屌隻雞

你學左個動漫迷講野

好好笑

屌 諗住係野食 變左條女

真係野食

叫個upload 網彈左條女比我

Weak. I use extra hot + vusa

我以為你特登post條女
話條女係雞

Nando’s要真係用火燒先好食
如果唔係同佢舖頭唔同味

香港無嘛 奶下醬懷念下先啦
又或者有冇推介

lm

最初食開hot 同garlic

後尾用左lemon and herb 返唔到轉頭

做乜貼我老婆

有無mango and lime

未見有

話我老婆珍妮係雞？
未死過呀 ？

Jennie有冇整過

正皮係比jennie

Lemon and herb

真男人食

新出? 我識d款 仲停留左o係3年前

but I love lisa

其實nando's有咩咁好食

住英國咁耐食過Nandos兩次

nando's d 洋腸多數肥撚 你冇食都正常既

你當係留學生既集體回憶

澳洲都有。食過一次

agree

Jennie 係正既

namdos d雞 好q un又乾
價錢又貴
不過算係英國劣食中比較好
起英國都唔會點食

講明 用醬洗雞

緊係醬係重點

高質快餐，如果同班朋友聚餐，又唔想食咁貴，總有一間nandos響佐近

食wings咪唔乾

同好，我都最鍾意lemon and herb
以前有fd做nando's
撞正佢on duty，會請我食bottomless froyo

剛剛食完nandos check左原來儲夠red chilli, 直接食免費餐，補錢飲杯正lemonade

無知一問 nandos係指隻雞定d sauce

both

一星期左右食一次表示覺得其實冇乜特別…

True

其實係好睇邊一間
我去開果間連雞胸好嫩滑好juicy

係呀，但係極辣

巴打邊間？利申食開間間都乾

尋日食完，超正

講完會自爆不了

原來你個town得一間nandos